唔知安仔有無著馬明對西瓜

係咪要出埋野 射埋精
😂😂